打算買平mon ps4 slim打機，有冇好推介

本人乃電子廢柴一個
平平地一千樓下有啲咩嘢好推介
利申：打算係宿舍打機

推

要幾大個先？

1000樓下其實都冇野好推介，是但執一個吧啦

自己去深水埗行下啦

Ben Q

就係想求其執返個，二手嘅都OK，畫面唔太差，唔會lag就可以啦

屌你老味咁拿拿臨出SSP是撚旦用幾舊水買個返去開機打啦

幾舊水都揀西咁揀

落SSP搵個順眼又合乎預算既就得
呢個價位冇咩好揀

有2千幾買ps4

得1000買mon

正人渣

係得咁多，無辦法

hktv mall

笑到仆街